an機唔root可唔可以搬d app落sd卡到?

如題
用緊三叔廢機，不過android 10